高普爸B反擊加利佬：評論不值一聽

前曼聯球員加利尼維利近日與利物浦門將卡利奧斯近日爆發罵戰，「加利佬」表示對方非一名穩健的門將，而後者亦還擊指對方領軍能力差。最近連「紅軍」領隊高普也加入戰團，直斥對方作為領隊的表現欠佳，故其評論沒參考價值，而且喜歡針對利物浦。

列納：迪哥收咗火冇得頂

紅軍門將卡利奧斯早前對般尼茅夫一戰出現失誤，間接令球隊輸波，事後加利佬批評該德國門將表現，雙方隨即隔空互轟。而作為卡利奧斯的領隊，高普明顯不甘手下球員被針對，故亦開腔還擊：「首先，我的工作是要盡力保護球員，不過在場上他們只可靠自己，我總不能在比賽中陪在他身邊給予指示。他們有心理準備好面對不同的批評，這在足球界很正常，所以對這些事我一點也不驚訝。很多評論員以前也是球員，或者他們已經忘記了被批評的感覺，特別是尼維利兄弟。」

之後高普更直接「抽擊」加利佬領軍成績欠佳一事，他道：「尼維利兄弟其中一人作為教練，他應該明白到太過火的批評其實無助球員改進，但很明顯他的意圖不是讓利物浦球員更上一層樓。作為領隊，其實他的工作就是要判斷球員的好壞，但他明顯做得不是很好，那為什麼我們還要聽他的評論？所以我唯一的做法就是無視他。很明顯尼維利兄弟都不喜歡紅軍，他們也樂於為我們製造麻煩。」

被害妄想症

加利佬仲敢9up

烏龍查都有評論佢垃圾

講波佬而家係教練咩 洗鬼理佢感受
好就讚 廢就彈架啦

唔係幾明佢地兩個做緊乜

個個球評家都有做到好教練咩

揀我